export const questions = [
  {
    question:
      "Welches HTML-Element wird verwendet, um Text als fett zu kennzeichnen?",
    options: ["<bold>", "<fb>", "<strong>", "<b>"],
    correctOption: 2, // <strong>
  },
  {
    question: "Was ist der Standardport für HTTP?",
    options: ["80", "8080", "443", "23"],
    correctOption: 0, // 80
  },
  {
    question: "Welche Methode ändert den aktuellen Zustand in React?",
    options: ["setState()", "changeState()", "alterState()", "modifyState()"],
    correctOption: 0, // setState()
  },
  {
    question: "Wie fängt man in JavaScript einen Fehler ab?",
    options: ["try / catch", "try / error", "error / try", "error / catch"],
    correctOption: 0, // try / catch
  },
  {
    question:
      "Wie kann man in React eine Komponente von einer anderen Komponente verwenden?",
    options: ["Import", "Export", "Use", "Include"],
    correctOption: 0, // Import
  },
  {
    question:
      "Was wird im Redux-Fluss als einzige Quelle der Wahrheit betrachtet?",
    options: ["Component", "Reducer", "Store", "Action"],
    correctOption: 2, // Store
  },
  {
    question:
      "Welche der folgenden Methoden ist ein Lebenszyklus-Hook in React?",
    options: [
      "componentWillMount()",
      "componentDidMount()",
      "componentRendered()",
      "componentWillRender()",
    ],
    correctOption: 1, // componentDidMount()
  },
  {
    question: "Wofür steht die Abkürzung CSS?",
    options: [
      "Cascading Style Sheet",
      "Computing Style Sheet",
      "Concise Style Sheet",
      "Comprehensive Style Sheet",
    ],
    correctOption: 0, // Cascading Style Sheet
  },
  {
    question:
      "Wie nennt man eine Funktion, die eine Funktion zurückgibt, in JavaScript?",
    options: [
      "Higher-Order Function",
      "Callback Function",
      "Nested Function",
      "Pure Function",
    ],
    correctOption: 0, // Higher-Order Function
  },
  {
    question:
      "Wie können Sie den aktuellen Zustand und Lebenszyklusmethoden in einer Funktionskomponente in React verwenden?",
    options: [
      "Hooks",
      "Render Props",
      "Higher Order Components",
      "Lifecycle Methods",
    ],
    correctOption: 0, // Hooks
  },
  {
    question: "Welcher HTTP-Statuscode wird für 'Nicht gefunden' verwendet?",
    options: ["404", "500", "401", "403"],
    correctOption: 0, // 404
  },
  {
    question: "Wofür steht JSX?",
    options: [
      "JavaScript XML",
      "JavaScript Xtreme",
      "Java Secure Extension",
      "JavaScript Xeroxing",
    ],
    correctOption: 0, // JavaScript XML
  },
  {
    question:
      "Wie führen Sie einen Seitenneuladen in React ohne Verwendung von window.location.reload() durch?",
    options: ["useHistory", "useReload", "useRefresh", "useRestart"],
    correctOption: 0, // useHistory
  },
  {
    question:
      "Welche Methode wird zum Anhängen eines Kind-Elements in JSX NICHT verwendet?",
    options: ["append()", "map()", "{...props}", "concat()"],
    correctOption: 3, // concat()
  },
  {
    question: "Welches ist kein Falsy-Wert in JavaScript?",
    options: ["0", '"0"', "false", "null"],
    correctOption: 1, // "0"
  },
];
